有無人一通轉會牛牛

係咪2日攪掂？

一隻股票30蚊？

牛你老母閪

用條link入會有港元現金50+價值50港元AIA股!另外開户仲有1股Twitter送!!